好彩達哥唔係歌手，冇出過碟

否則佢ｄ元老ＦＡＮＳ真係會爆碟再寄返比佢